成7點個天都未黑既？

點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？

好勁呀～

吹咩

香港獨立

因為今日日落時間係7:08pm

岩岩落黎？